PS4著藍燈7,8秒左右自動熄機係咩問題?

我見人地會有「死亡藍燈」，但又唔多似，因為佢唔會閃黎閃去
裡面有碟既話，係會聽到佢LOAD碟聲
但總之開左機嗶一聲之後，藍燈長著7、8秒後就自動熄機
係壞左定係點樣?

拎去保養道整啦
我諗90%以上既人就算知道壞咩
都唔會有能力自己整

電
我舊PS 4就係咁死

日版第一代機同樣情況

整完過幾個月又壞咗，換新機算。

提醒你買ps5

淘寶買舊電自換150$